菲比斯 密謀緊單大野

沽哂 啲股票 成手cash 度緊有咩係必賺既
學索羅斯咁 沽爆港幣

奧比斯過大海GOGOGO

Ching 游泳健將黎

一沽曬就狂升

諗住遊水橫渡太平洋?

奧比斯定菲比斯呀

水退時會見到菲比斯在裸泳

再拍住華爾街最強狙擊手 T S Mak

游泳健將叫菲斯呀 清

廢老留咁多cash都唔知做乜柒

游水都唔識著泳褲
邊識沽爆港幣

佢可能好似tony stark 咁, 聯同其他美國財金界高手組成avenger, 用傾國之財去攻打中共去救世界

等連登仔坐貨時咪大手入囉

廢老不合時宜
黎香港玩牛熊應該過唔到三個交易日

春袋宗師?

梅比斯先係

Code

聽左連仔講玩牛熊麻，有無見最近牛熊成交大左

子華

你on9?當年個會考生就係比你累死
未聽過水怪巴菲特連奪13面奧運金牌？

做多咗

岩岩好呀清😂